大家點睇中石化386

有高息而家又低價3.25

國企 你還有黨啊

跌多D先啦
唔急

而家好低啦wor

shell

大收割

可以減息嘛....

我有入幾手 3.7
預左一係唔升 一升就雙倍

其實而家入都岩架啦，你驚擺多幾年唔升咩

同埋呢舊野息好高，瘋狂收割人民幣

等含

油價戰岩岩開始 有排搞

擺黎收息 幾年後應該好d既

3.7入左
但覺得黎緊會落3蚊

到時再入多手，國企驚西，有習大大同十四億hp藥

見佢週期性升跌
入左預左坐幾年

最緊要息高

星期五就出業積喇
斷估衰極都有0.1幾掛

我3.25入，今次無我份住

買佢都係抱住遲d 工業復產 上下游 油產品激增
同埋息還好 坐幾年升 賺一蚊都走了

咩日子截？

幾時派息

成本5.5

油戰未完同埋美國未死透隨時跌多2-3成
所以唔差在等多陣, 當佢減埋息收息股有10%都好爽

me 4.5

岩岩3.45成功入左，都諗住長揸收下息

45都算ok，收下息係唔錯，我考慮緊要唔要入埋中海油，都有5厘左右，長渣遲下博油價升返

師兄係咪入左883呀?我見今日升到7蚊，我宜加都諗緊入唔入好

係囉，唔知咩事，我就係覺得佢會升返

仲有135都唔錯

均價4.22
跌穿3.4/派完息先再入

我未入，等緊跌多d

all in

咁多負評

屋企人由五蚊開始買 買咗百幾萬

個種心理壓力 3.2 有冇再溝
等埋末期息大約收200K

睇番08年又係咁玩。升到9蚊再跌番落3蚊。

我見5蚊先打算入第1註

我想問下我想入，佢6月派
我最遲幾時入可以收到息
同埋點計佢蝕價會唔會多過息
想用40萬港紙入如果真係派0.31咁多

新買左小小留名睇討論

今期派0.19 六月一日除淨日前
19/6 派送日

蝕價問題 視乎你咩價位入 同揸幾耐放

有 佢話好有信心隻嘢會升上8蚊
太撚有自信

頂盡$6 放五年以上

有冇諗過幾錢放一轉?

4.14 入左5手，算唔算高追左。。

打多左個0 自 應該20K

後悔唔買多啲

之前有一排係3個幾果陣唔入，依家見到升先話入
太遲啦

過4唔抵買啦
美俄沙地都未傾掂數

油價暴跌

俄羅斯話冇咁既事，依家又跌

俄羅斯話冇咁既事，依家油又暴跌

about 6$

其實長遠睇，我覺得可以，同埋可以搭派息尾班車

落到3.2先入手

我393放左，等回一回再入

派0.21 港紙渣
除淨6月1 號
唔比過戶就3-6號 /6月
股價低咪息高

我之前4.15入

幾時升上番去

點睇883?同386來比

Lm

883平時做緊11蚊, 宜家仲係8蚊到
386 平時勁難先企得穩係4蚊, 宜家386都4個幾
你自己諗

係咪因為883比較重係上遊,受到而家低油價影響到

係，根本唔可以直接一齊比

3.8x抵唔抵入？ 想入一手

最小入夠5手啦
高息

我也有點心動，3.67息0.21，幾吸引，其實油價低專家話對佢有利，我只係二點才有興趣，派息和價錢低

無錢 買左6823
星期一價岩盡量入兩手先

星期一似會跌 低位入

均價4.22
揸緊10手
跌穿3.6會再入
後悔3.2冇入到

我4.14 揸5手